全面對抗黑警，和理非可以做既

1. 請立即杯葛你地身邊既黑警，唔理識幾耐、有咩情義，全方位封鎖佢地既社交，開個新whatsapp group，食飯唔會再叫佢、fb unfriend 。

2. 做生意開鋪頭既你，請堅拒接待黑警，我知道咁會令大家金錢上有損失，但班黑警簡直係無法無天，男又打女又打，仲迫到個細路跳橋，唔咁做我地無其他辨法。（呢到想請教下識法律既朋友，有無犯法）

3. 有樓既業主、租樓既人仕留意。如果黑警想買你層樓，請唔好賣比佢或最少mark up高15-20%，租客同樣道理。務求係經濟上、生活細節上重創班仆街。

4.未結婚拍拖既大家，請堅拒與黑警交往、拍拖。有仔女既，同樣道理。總之，我唔要我女婿新抱係警犬。

5. 有事要報警，要求佢地所有步驟跟足程序、寫好文件、報告，仲要跟足指引。

6. 佢地做親野，都拎起部手機影，增加心理壓力，保障市民安全。

7. 加強文宣，fb .ig. 連儂牆將黑警事蹟努力宣揚，務求令更多淺黃藍人士加入陣營。

冇
做生意講緊你情我願
除非係的士佬就唔得, 拒載係犯法

推